環球時報胡錫進轟廣東：應隔離港澳台入境人士

胡錫進微博原文：

廣東省的這個新規是什麼意思？是港澳台入粵人員可以不隔離嗎？如果是這樣，老胡作為內地媒體人表示反對。

港澳台與內地是不同的抗疫管理體系，有不同的檢測標準，港台近日病例激增，形勢尤其危險，決不能對從那裡進入內地的人網開一面。

那樣將使剛剛本土新增病例歸零的內地面臨第二次感染的巨大風險。呼籲廣東省重新考慮這個政策，大疫當前，內地的安全第一，其他都應排在之後。

點解咁鐘意自稱老胡

廢難尼感染左武肺wor

你地啲支那人爆個時封你地就歧視
依家外面爆就封住唔俾人入

港澳台獨立了

又被獨立

梗係唔封，有咩個案可以賴落境外輸入

On9

之前香港封大陸又話歧視乜乜乜嘅？

真係公我贏字你輸嘅完美體現

香港獨立！！

你欠香港一個道歉

問左你大佬未丫？咁樣出文

封香港邊境
全部人唔俾出入